點解今時今日仲有人帶粗黑框眼鏡出街

離遠都感覺到嗰陣毒氣氣場
就算靚仔靚女戴咗都一秒變柒
油頭粉刺面嘅真係唔敢企喺隔離
點解佢哋唔考慮買副文青眼鏡
明明價錢差唔多仲要型好多

有女仔戴咗會變到好可愛，你未見過啫

btw色吾色字牙？

文青眼鏡

點解今時今日仲有人戴粗黑框眼鏡出街
唔好意思，手快快無睇清楚，罰抄一千次

帶乜眼鏡都係毒同柒架啦

除咗佢哋副粗黑框眼鏡
就係脫毒第一步

好過小雲眼鏡

白框眼鏡啱晒樓主戴

戴白框眼鏡10個有9個半都係柒頭嚟

我個人都係鍾意文青眼鏡
不如你身先士卒自己戴咗先

啲女覺得有安全感呀 你睇狗坤溝咁多女就知